而家就要諗定deadline，星期日遊行完之後政府要幾時作出回應，否則...

我估好大機會林奠仍然會硬推，大家都係早日拎定假